是靚黃 招牌·秘制咖哩瀏覽飯 配奶茶紅豆冰

痴撚線啊蕭生
有成十舊瀏覽
但啲飯太少
食曬啲飯都仲有一半咖哩
講下個咖哩先
同街外嘅好唔同
好似有落番茄
食得出有好多香料
但杯奶茶紅豆冰就一般
茶味唔突出
只喺好似一杯變左色嘅紅豆冰

奶茶紅豆冰 睇字已經覺得伏

有次我叫三眼仔小飯
啲飯仲比平時多左
埋單會員仲95折
小飯又平$1
下午茶時段又平幾蚊
好滿足棒住個肚走

利申：每個星期都會幫襯

下次又試下先

講漏左
可以問佢有冇湯跟
阿姐通常話冇
但可以送例湯比我

我一坐低就俾左碗例湯我

條女幾正

會員是咪一千積分換？

係

有時唔係好明點解比咁少飯